377906
9146
Rắn vẽ thân thiện , hòa đồng với mọi người chưa xác thực lắm khi mỗi kết giao bạn bè nhiều nơi thì cảm nhận về chúng lại rõ ràng hơn khu rừng sống trong mỗi đơn giản lại lắm thứ bủa vây , loài rắn có khả năng quan sát tinh ranh và chúng luồn lách rất nhanh , luôn sống trong bụi rậm , vẻ đẹp của chúng giống như bà chúa của sự miêu tả nhanh , tóm lấy con mồi trong hang sâu và khiếp sợ chúng trong sự bí ẩn của khu vực rừng .
4
402468
2016-02-03 18:11:14
--------------------------
